\def\ncols{2}
\beginsong{Chi mi aiuterà\tiny\\You keep me hangin' on}[by={B. Holland -- L. H. Herbert -- E. Holland -- R. Gianco}]

\beginverse*\nolyrics
~~ \[E- | B- | D | E-]
$\star$ \[E- | D | E- | C] 
\endverse

\beginverse
\[E-] È mattino ma \[D]non ci sei 
\[B-] cerco il silenzio in\[C]torno a me
\chordsoff
Io sono da solo, non so 
chi mi aiuterà. $\star$ \smallskip
Oggi il tempo non passa più 
c'è il sole ma fa freddo sai
mi sento morire, non so 
chi mi aiuterà\smallskip
È mattino ma non ci sei 
cerco il silenzio intorno a me
Io sono da solo,non so 
chi mi aiuterà.
\endverse

\beginchorus
Ti amo da impaz\[E-]zire \brk\echo{È mattino ma \[D]non ci sei }
torna da \[B-]me \brk\echo{c'è la tristezza ne\[C]{gl'occhi} miei} 
\chordsoff
\[E-] ho perso l'a\[D]more, non so 
\[B-]chi mi aiute\[C]rà.
\endchorus

\beginverse
\[F] È stato quasi un gioco per me
\[C]{a}desso io lo so \[G]
\[F] e forse troppo tardi però
io \[C]corro come un pazzo
cerco \[D]solo \[E-]te | \[E-] | \[E-]
\endverse

\textnote{Doppio rit.}

\beginchorus
\[E-] È un altro giorno ma \[D]non ci sei\chordsoff
è un altro giorno ma non ci sei
è un altro giorno ma non ci sei
il tempo passa ma non ci sei.
\endchorus

\endsong
